[搞氣氛]搵個手足拎個M箱，然後每次行到遇到黑幫來襲就播

有助振奮士氣，一定

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）